有冇人係輕鐵漏左個紅色環保袋

有冇人係輕鐵漏左個紅色環保袋，大約12點幾，入面有2隻公仔 比左505司機，見到自己去拎番